［勿中計！！！］陳雲：西藏當年的暴亂，大部分是共產黨特務激發出來的

陳雲：香港毛澤東告訴各位，西藏當年的暴亂，大部分是共產黨特務激發出來的，西藏人稱他們為藏奸。
共產黨的東西，其實好過時。不過，香港人活在清朝，很喜歡示威，於是共產黨老祖宗的東西，仍然管用。

大家可以返屋企唱歌感動共產黨喇

陳雲：無聊，不撚知所謂。不準備戰鬥革命而做這些挑釁行動，示威者對衙差以防暴之名、膨脹警權來滋擾及傷害市民或下一批示威者的後果，有道德責任的。即是說，道德上有罪！
你如果不準備用武力震懾衙差而做這些無聊挑釁而催谷警權行為，是連累其他香港人！你配合了共產黨的計劃。
這是喪失公共道德的敗德行為。當然，這是泛民的日程表煽動出來的，毫無公共責任感。
這不一定是共產黨特務做的，但與共產黨期望要做到的出動緊急狀態防暴反恐的justification，一模一樣。
衙差不停止你，又不漏夜清理，隨便你砌牆阻礙街道，你班弱智撚還以為自己做到事，可以打卡記念。弱智過毅進仔呀屌你。我倡議的Be water，共產黨說要Be wall，保安局長說示威者變成高牆，你班撚樣就去砌牆。
（這是趕客帖文。智力低下，頂不住就變陳雲haters。）

on9陳雲

又叫人散水，你去前線叫囉傻佬

拉

又中

風？

陳雲：香港並無暴動，大學不攻自破。於是政府及大學帶頭製作暴動的停課後果。中小學也在無事發生的星期三日子被教育局宣布停課。共產黨在香港玩的把戲，一看就知道這個政權就快收檔。
即使警察進入課堂，也該繼續授課，難道衙差夠膽進入課堂抓人不成？
這叫生活如常（life as usual）的抵抗。捷克作家哈維爾的抗共理論。
當然，陳雲已經離開校園，現在大學是赤化的匪區，校長是共黨的爪牙，校園不攻自破，配合政府製作暴動的後果，方便防暴差人，更方便共匪的止暴制亂論。
全世界，我未見過人好似香港人咁撚蠢又咁撚自大自戀。香港人與共產黨是絕配來的。
——陳雲今晚文化沙龍的講談片段。

城邦弟子：國師訴之於理，appeal to your reason，聽國師話唔會令自己受傷，唔會令自己被捕，因為渠唔會老點你落場做衙差槍靶。泛民左膠appeal to your feelings，動之以情，炒作遺書，當正全香港人係渠哋啲兵咁，呼之則來揮之則去，但又唔會企喺前線擔當領軍角色，保護戰士及承擔任何後果，網上睇到渠哋叫人去現場保護學生的，可以係無保護自己能力的十歲豆丁、大肚婆、怕黑嘅少女、孱弱的書生，但渠哋唔會理呢啲，唔會自己籌組義勇軍，而係務求以最煽情的詞藻去打動路人，令渠哋可以痛快打飛機。戰況如何慘烈渠哋都唔會理，打飛機打上癮，下一次又會捉住另一單無聊嘢，嚟多次高潮。

就算係陳雲講嘅都有啲參考價值嘅
冷靜be water唔會有錯

陳雲：還有一號橋、中大正門、崇基大門、火車站下面個窿要守啊。好心你啦，雖然你身在期間的感受（feelings）是真的，但香港的戰局是假的，是一場虛火，我寫了外交帖文之後，差人不會再來，而再來你們也不能守。不能守就要棄。差人昨晚同你地玩隔江碇石，大家小朋友咁，已經好委屈。
讀書要醒目，否則你就白讀。戰場是講腦筋，不是講體力。

根本一開始國師就制訂咗be water戰略，呢幾日好似個個唔記得晒咁

陳雲：守護大學？中大已經赤化，校長是共產黨政府委任的，教職員大部分赤化，守護的是共產黨大學吧。以前的中大，錢穆等先生都非常痛恨中文大學當局，違背書院自治精神。
我們當年是不依戀大學的，因為有村社、有屋邨、有天下。現在？青年人就只有大學校園，即使是共產黨的赤化校園。
現在的青年缺乏人情關係，大學校園是他們唯一感到感情投入的地方。
於是，他們成為港共的感情俘虜（sensational captivity）。